是日午餐 - 屋邨燒鴨飯盒 (12/3)

燒鴨髀 仲要有 c+
26蚊
好抵食

搞到我唔會入 太x/一z 食燒味

好似係翼架wow

有埋C+真係抵

牛B死了

最左邊2舊 髀骨都現晒
右邊就塔咗其他部位
26蚊仲有罐裝汽水

可遇不可求
因為講明燒鴨髀要30蚊盒飯再4蚊汽水
抽獎咁，抽到你就有

有時行屋邨街市會有驚喜

就係睇最左兩舊先知係翼位

不過你開心就得
唔洗知真相

咁瘦咁硬嘅脾位

明顯鴨翼嚟

Okay，好食就算
22+4蚊無諗咁多！